假設證據確鑿，查到凶手身分，但警方堅持冇可疑/需要N年時間調查，大家會點做

香港法治，有險可守？

其實一早知道呢d野發生緊好耐嫁啦

只係睇唔到片好多人就當冇事咁，尤其係左膠呀

香港人既maketing，對住一般港豬，永遠有片就有人理，冇片死過千人都WFC，左膠政客繼續扮睇唔到

而家有片啦，draw哂attention啦，律司黨肯出聲未

眾籌私人起訴？

然後排期等三五七年先審？

我估就算審都係個官話念在初犯輕判嫁啦

好快死者遺體就會極速火化

家人傳出失蹤

之後有個「不願露面死者家屬」就會打哂格仔上cctvb叫人唔好消費死者

都係果句啦，香港法治，有險可守

咁你想點？

我都唔知可以點

Topic最尾一句都係問大家點做好

有意見咪討論下

如果我講乜就真係會有人做既，我實話眾籌買一兩粒核彈嫁

國際法庭

Crowdfund campaign to hit all headlines in the world - Anti-Suicided Murder.

有險可守係on9，但是除左係現有法律制度下抗下爭，大家都冇其他辦法，對家有武力、法律、政府、仲有背後成個黨國，根本冇可能對付
當然示威抗爭/選戰/國際缐/黃色經濟圈可照做ge

打小人會實在啲

罷工

真係無符

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

唔好再花時間用制度內方法，有證據就立即交俾國外傳媒，錢就用嚟資助手足同身邊人出境

都係判完refer返比主權國，按當地法規制裁

如果對象係國家/國家不遵守判決結果唔處理眾犯，就聯合國作出制裁

國題係聯合國已經廢哂武功，以前叫死剩把口，而家直接跪支那

近年制裁支那都係美國攬哂上身，聯合國er都冇乜er

【中大有人同警開閉門會議！】